警隊主題曲竟然正評多過負評兩三倍 ，香港人係咪懶咗？

快啲入去Dislike + Report

幫手推

幫手啊

push

比錢買正評
然後YouTube 幫忙del負評

ok

負皮左

好似有人講過youtube個演算法係like定dis,都會推高套野。
所以最好係唔理佢，唔click入去。
明白巴打苦心。

report有用？唔想襟入去幫佢加大點擊率

reported

負咗

可以入去即係停左段片，dislike report完即走就ok

YouTube 有加左個年齡限制，所以唔使驚會自動播加viewers

如果你唔想佢上熱門，反而應該負評+避免留言

連click嘅意欲都冇 咪由班傻仔打下飛機

唔出奇

social media 不嬲都睇 engagement rate (interaction)

即係view, like, dislike 留言, share, etc 任何同條片有interaction既都計數

當然weighting邊個最重同點計就睇algo, FB , IG, YOUTUBE都可以唔一樣

Push

宣傳恐怖主義

即係唔理最好？

已經負評+Report

個形勢只會令佢哋市氣大增，唔係禁個制都辛苦啊？

推

冷處理最好

Engagement越大比大眾入去多啲dislike仲好 因為cctvb已經係咁廣告時段播 唯一落佢哋面就係禁個制

其實係

你又唔係未見過有時比人report到傻既垃圾片
或者之前咪有單 比人狂檢舉既恐怖片段定唔知廣告
突然之間exposure多左好多 唔知點解派左比D人睇

當然, YOUTUBE話係ALGO出錯
但實際情況係乜, 我地撚知咩

要留色情對話喇

如果你認為一條咁無聊嘅片令到佢哋士氣大增而你會因為咁而輸，你就繼續啦。我會冷處理囉

琴日有班人幫手Report咗 令到入段片前會有警告

Pish

唔係好想俾view佢

唔係話唔撳條片入去最好咩

有無用都report左先

負皮唔係會幫佢推高hit rate咩？

公關技巧，唔怕比人屌最怕冇人屌

吓 大佬 你唔推我都唔知

正常 唔好click like 或者dislike
click report 呀

我晏畫dislike左，果是like有萬幾，dislike得幾千咋

100% like 但係三萬 view
好過 30% like 但係十幾萬view

對付呢啲仆街既方法就係 冷處理
唔聽 唔講 唔理

已負皮

舉報咗！

如果hit rate 高，入到去睇到幾萬個dislike都算落到面，佢哋唔會有收入㗎放心

p

負皮加report!

雖然明知佢係買Like
但係都要推！

dislike

REPORT啦 DISLIKE PR想幫佢熱門?

Dislike+report

Disliked

Done

好好好 剩係report都得

一早dislike左

Dislike 會push 條片上trend wo...

一睇都知ON9 造假到仆街
8萬個view
3萬個link
邊撚度有可能咁高ratio

你老味一般都係around 10%到

up

因為根本無人會知道有呢條片 所以無咩人負評

已unlike 推

你睇留言數量就知
一定有請打手公司

咪戇鳩啦 用dislike咩落佢面
應該係入去即刻pause 然後report先啱

話鳩知佢啦
做吓正經野好過

《蘋果日報》關於美國NBC報道之嚴正聲明

仆街左膠報又玩人格謀殺

唔知係咪已經有啲成效
奶共youtube將佢set左有年齡限制

應該係話鳩知佢先岩

個like數同comment多到
同個view數根本唔合比例
明顯係買like擦留言

幾千萬PR費咪係咁用
買like請打手

唔好理佢就得

冷處理啦唔該
講咗咁耐你做乜鳩都會幫到佢
不如由鳩佢自hi

我估都有, 琴日一出已經好多comment, 藍絲有冇咁好心機個個都留言

即係點？負評會刷到出熱門？

負評+report 左

年齡限制咗 應該唔會上到熱門

youtube 正負評機制都會幫佢推上去熱門wor
應認要係
直接入report link > 咩都唔做 > 負皮

高登音樂台都上到top comment就知條片like數係假

得罪講句
如果奶茶聯盟冇料到
敵唔過對家買like

唔係香港人懶咗
係放棄咗

幫推

燒生一條300k+既片
都係4百幾留言

佢80k views
4千留言

順手

我朋友姓Johnson，最近生咗個仔，我成日都睇佢唔順眼

唔好禁入去睇
會俾左view count佢地
唔好禁dislike
會俾左engagement佢地

唔睇就得
最好就係唔睇段片，係出面report

已負評條片

緊係啦都無人睇
咪撚禁入去添呀on99

那留言區河蟹反對聲音

.

最好辦法係拍條reaction片
用同一堆tag, 推高條片

youtube drama咁樣玩左好多年
PewDiePie都唔會叫人入去hater嘅片禁dislike

我覺得黃圈入面做得最好嘅係高手紹

想問有冇其他途徑睇條片, 唔想比view佢但係八卦想聽下首歌

負皮不了
因為同樣係變相宣傳
[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

負評
report promotes terrorism

睇cctvb

500萬 vs 200萬

reported. disliked. push!!!

仲dislike？ 想畀更多人睇到？

TVB日日播
仲講咩怕比人睇到

Pin this

入去唔會比左view數佢？

小心dislike變左大外宣

唔好睇少藍絲警粉有幾十萬人

［正視聽］好心做壞事 Dislike等於比Click-through rate

點變？

推
Dislike + report

又無信息內容 比人恥笑就有

pish

dislike即係畀engagement佢
馬上PAUSE 同report 都好夠

可以禁入去dislike 即quit，咁好似唔會計viewed

無錯，拉

拉拉

done

無view亦會void左你嘅dislike

睇30秒先會計view數

同埋TVB日日播
唔洗怕咩比人睇到

pushhhhhhhhh

全部魔警都要坐監

評已負

民意係邊

垃圾歌都有8萬幾view

send左微信 同 微博 負評反超是不可能

因為睇都唔撚想睇

唔鳩想理班狗

負評 加 report

Dislike都會推高reach，你瘋狂dislike佢反而壓低reach，同會停auto play

㩒都唔想㩒入去

屌佢鹵味
襟個dislike 有幾撚難
跪求100萬個dislike

係

其實唔理佢就得，dislike喺youtube演算法個效果係同like一樣

點解仲要貢獻view 數

我淨係知連登自己個牛腩器好撚煩又要我去登入YouTube 搞撚到我又要去YouTube 搵返出黎做dislike

This video may be inappropriate for some user

幫手

推
樓主呢d post咪幾好
見到即刻入去幫手負皮
簡單直接 唔似得個堆濕鳩假topic post文不對題即刻上一頁

好難聽

唔好睇多過30秒就okay

Unlike再Report咗

推 要熱門長期置頂先班到人

Dislike=like

唔想推高點擊率

幫刷views?

TVB 係咁播佢哋主題曲 一定要做TVB任務

停咗段片就okay

Dislike 左

搵日整個街訪（狗歌 vs 榮光）
對象隨機學生+中年+廢老
睇下有幾多人識唱/哼得出
一有對比就露底啦
哂咁多錢係到洗底有闣用咩

推佢老母

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

琴日做咗
今日幫手推

PUSH

Unlike 同like 一樣會令佢變熱門

Disliked and reported

冇諗住睇，負評都嘥氣，唔想理班垃圾

熱門就更多人dislike

未撚訓醒？ 打人 濫補 砌生豬肉d藍絲都未睇到
會睇到嗰dislike？？？

佢地只會睇到觀看數而打飛機

唔好再水9D人去睇

dislike, report!

輸左

人地買like都吹唔漲

利申：非鬥黃，已dislike

咁就太好啦！我即刻report佢

Unlike 同like 一樣會增加條片曝光率

咁多自己友片唔推走去推警隊 youtube

Sorry 平時無follow狗啲嘢，而加即刻dislike

一入去dislike已經有1.2k正皮
我第一下個反應：下????

推推推推推推推推推推推推

dislike定like都會幫左條片

繼續推

無根據，youtube 演算法不嬲係謎
所以dislike 好過唔dis

When it ranks a video, the you algorithm looks at performance:

Whether people click on a video
How much time people spend watching a video (watch time, or retention)
How many likes, dislikes, comments or shares a video gets (a.k.a. engagement)
How quickly a video’s popularity snowballs, or doesn’t (this is called view velocity, rate of growth)
How new a video is (new videos may get extra attention in order to give them a chance to snowball)
How often a channel uploads new videos
How much time people spend on the platform after watching a video (session time)

唔睇就得，唔好再上D五毛當

鄧炳強比美國制裁 香港警隊仲可以存活係YouTube？

邊個講？？？證據喺邊先

又無證據9up

就算我哋唔dislike唔report 段片都會比PR公司刷Like刷 view 然後上熱門

多啲人做嘢

Dislike 都唔好, 唔好傳, 只能由佢沉

直接ignore

姐係一禁入去就暫停+report？

屌禁錯不推文

好多youtuber 都有分享過，乖啦想了解唔好下下開口問，自己FC下咪知囉

和理非最中意做衣d嘢，行禮如儀

起碼要200萬dislike

場運動結束咗啦，仲自欺欺人有意思咩？承認自己輸咗有咁難？

係唔會專登去睇啫

正負評有用 榮光 元朗黑夜 就有用啦
樓豬都唔洗將 YouTube睇得咁重要
將心力放係更有意義既野上面啦(唔包括幫襯黃店) 例如寫下信

淨係report左
再del埋watch history

有人講過負評都係幫佢賺點擊

推
出街送頭，youtube派dislike唔送頭喇掛

唔會囉，唔係連燈呢D public forum搵水魚 click 入去 dislike 邊有咁易熱門
youtube 熱門有錢賺邊有咁易刷

推啊

dislike 都會當點擊而增加宣傳覆蓋

一向都係啦，PR 係度搵水魚
都咁多次啦，D人仲未學精

係廢鳩事㩒入去

推呀

我讚好左YouTube,

Report好了
唔好比dislike

不dislike
不留comment

on9先會click入去幫人加click rate

人地啲like買返黎邊夠玩

dislike左

入去送click rate ?

又話俾負評都會上熱門

Report凸

Reported

Tui

tui

唔係懶，會負皮嘅人未必會見到，見到都未必想禁入去，會正皮嘅人好大機會見到，所以結果正皮比例升。

壞眼
邊有人仲信狗警

一時又話DISLIKE 都會增加佢曝光
冷處理係最好

見人LIKE數多又要吹雞DISLIKE

dislike係減
留言先係加
屌你老母
你哋班人咪再傳fake news
煩撚度癲

Dislike無撚用 youtube會當你推po 入去report就得

你老母就睇engagement
係就唔使黃標啦
係睇收益
即係廣告商唔鐘意多dislike嘅片
dislike自然係負數

between
一早己經有人實測
Google下咪撚懶

有咩用，樓主幫對家推上熱門？

推
屌你撳個制都懶？

黑警冇人性
偽人冇廉恥
好仔唔當差
鍾鎮濤仆街

咪鳩啦唔止呢個po youtube前排Twitter 都講左啦

Dislike

Up

聽到想嘔
p牌都嚟

已report
3萬個like？
香港幾時變成藍屍主導

唔怪得
抵啦香港黑警
請繼續report同dislike

恐怖組織內部要所有恐怖份子同家人係俾like。

佢話係就係?
智撚障
完全違反邏輯同冇source嘅嘢都有人信

擺明有買like啦 一上果時個數已經唔正常

原來連登咁廢，得個11k unlike

聽講report就會唔計觀看次數

煽動仇恨

同啲為IG Like數自High既戇鳩有乜分別

其實基本邏輯廣告商會唔會鐘意放廣告落乞人憎嘅片度，答案係唔會
當然一開始未必一定跟邏輯行嘅
可以試下唔同可能性去搵思想盲點

根本都wfc呢啲打飛機嘢就自然無人特登負皮佢

脫黃成功

難聽到仆街
句句歌詞都唱反調

皮已負 死黑警

推呀！唔好俾負評停！

感謝你接力

已負皮 死黑警屌你老母臭閪死全家

咩野邏輯黎？
黑警收納稅人錢，洗鬼要廣告#sosad#lime

乜撚呀YouTube演算法黑警話事？
人嚟
拖呢條友出去斬

即時入去report misleading

Goodest logic

睇到好感動

d黑警俾手足打撚到爆晒缸好正

推呀!!!!!!!!!!

好似話每個人㩒入去淨係睇幾秒YouTube既演算法就唔會推薦人睇呢條片

Push done

做野

無視就得。

屌你老母youtube 都輸比廢老就食得屎啦

Disliked + reported

懶
梳
即入link

dislike加report
同埋順手推下

dislike呀diiu!!!

Like左

reported - promote terrorism

無人想理lor, 禁入去只會幫佢加view

哇好恐怖
真係好想講粗口

有冇咁懶啊

FB IG 廣傳

推, dislike, quit

推
得果12k dislike

Dislike + report左
唔太敢睇，怕係車到嘔到仆街

仲係正皮多一倍
一定要推到負皮多十倍!!!!!!!!!!!!

好多人話冷處理其實好on 9
從來得極權果邊先可以冷處理不利資訊，因為得佢地可以控制媒體，我地既冷處理只係鴕鳥

而家我地輿論戰最大春袋正正就係youtube , 勁多以前既港豬/ 中立L 變左深藍就係因為呢D

負評救港？

推！

冇人睇啫

唔好幫手增加 hit rate,

變相幫手宣傳.

此乃不推文回覆

report得啦
唔洗撳入去dislike畀attention佢哋

( 政事 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就用不推文回覆

無謂畀個標題浮面。

----------------

收到！ 標題同內文都會review

--------------

其實最好都係唔好覆， 由佢沉。

因為就算你用 不推文回覆 覆咗個 post,
佢就有機會用 推文回覆 咋啼駁你，
咁個 post 又有機會浮返面。

此乃不推文回覆

無視 > 突登禁入個咁嘔心既page比dislike，比dislike都係reaction一種，唔想以後我Facebook出現藍／紅資訊。

我都係咁舉報左

推啊 五毛空群出動

YouTube 機制好似越多人互動反而仲幫左佢呀

屌 差勁撚遠 一齊dislike

柒到呢

Push 沉默嘅二百萬人？？

Ip

快去做任務

係咪on9? Dislike 都有hit rate 的

Push push

dislike落佢面啦

29K vs 13K
上呀大家！

咁少dislike

有冇人諗過！
負皮幾多個佢都會買返咁多個like！
BTW 請盡力繼續比負皮！

個個開段片入去負皮，咪變相推高個view

report

連登仔 爭氣D啦！
落力負皮！

入去負皮再上一頁

唔撚係啊？！
推！

dislike = 幫黑警加reach

Push.

你又無證據話人無證據9up

五毛唔會理

推啦

Dislike佢老味呀呀呀呀

喂唔夠多負皮呀DISLIKE

攞

推呀！

唔想襟入去幫佢加點擊率

點解可以輸比5毛

推死班狗

入去都唔撚想入呀

講撚咗幾多次呀
畀負評會提高reach rate...

推推

香港人又贏黑警 （只限網上）

唔好輸啊！

disliked

之前咪有巴打講過dislike 都係計入like
暫停report 係最有效

早已report兼dislike...
但like 30k, dislike 14k...
好撚down...

編曲人就係同陳奕迅搞籌款演唱會果個

已report負皮

如果負皮真係有用
之前個ricegum死撚左啦

pudh

幫手喇，禁個制都唔肯

好多舊年活躍的網軍已經收左皮
呢班人好多係來自台灣及境外
連登活躍的acct 都少了起碼幾千個
最近都無人轉貼所羅門啲嘢
你地舊年其實係被人帶住風向
正常人邊有時間做埋啲無謂嘢？

唔理就得

行動post, 推

俾人lead一半

youtube真係好多五毛藍絲留言，真係吹脹

檢舉

report同冷處理就得
唔需要俾dislike，減少reaction

ON9
點解會有三萬人LIKE左...
班馬啦屌

負評

段片一上載已經有7000人like
你已經知咩事啦

一樣

721

Like and share

係要report呀 負條撚平咩

Report 完冇入過去,Bam左未？

[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

已dislike

"這部電影可能不適合某些用戶觀看" <~
啱呀, 我睇都唔想睇呀, 淨係想dislike

Push 負皮

隻歌係咪18+ 架

人呢

個post 仲推緊，應該未

TUI

真係三萬 不過係like

Like 多過 dislikes? 香港人去哂邊

你見知開放得個正負評俾你睇就知佢未驚過啦

嘔心

Dislike 加 report

點解我個post就推唔旭
一定係標題問題

幫手推

連登仔 吹行雞 去dislike 都唔夠多like

垃圾連登仔

咁耐都追唔番啲like

又自己呃自己

齋睇呢個留言同正負評比率，已經知香港冇得救

直接回歸祖國啦

其實唔係連登講出嚟 係無人知道有首咁嘅歌 知道亦唔會有興趣禁

dklm 做野啦